覺唔覺香港已經進入左男盜女娼嘅年代

男嘅就做倫敦金保險狗呃錢
女嘅就全民ptgf

世風日下，道德淪喪

上一代都係 不過係返大陸玩

可見連登先係本港清流

最後清泉

唔覺
因為男嘅唔可以喊苦喊忽話自己有苦衷